莊端兒宣佈再婚趕嫁it 男

莊韻澄（前名莊端兒）上周六（24號）高調晒1卡鑽戒宣佈拍拖，《蘋果》發現她原來10月20號已入紙註冊，見39歲莊韻澄跟34歲呂成忠（Joe）準備拉埋天窗；而32歲巨聲幫出身的羅孝勇（Sheldon）與31歲的模媽王丹妮（Louise）都入紙註冊，雖然Louise育有6歲大的女兒Affa，羅孝勇亦不介意當後父，娛圈喜事浪接浪。

莊韻澄及未婚夫報住「荃灣」，想不到最終由從事I.T行業的Joe成功俘虜女神的芳心。其實過去大半年，莊韻澄出席活動時，Joe都伴在她身邊護花，更做柴可夫管接管送，為保護戀情，莊韻澄則向外人介紹Joe是她的「經理人」，當時見他們行為頗為親密。

《蘋果》今日致電準新娘莊韻澄，她大方承認婚訊，一對新人揀好日子在11月12日註冊結婚，待明年疫情減退才補擺喜酒

莊韻澄上周39歲生日才公佈拍拖喜訊，她說：「我同Joe一年多前相識後，佢一直有追求我，我肯同佢拍拖，佢一直求婚，咁啱佢又係幫我改名師傅個徒弟，師父話我改咗名做『莊韻澄』旺桃花，估唔到改名三個月即見效，真係好神奇，原先我自己都冇諗過咁快結婚，師父話11月12日係好日子，咁我同男朋友都有共識。師父話我哋與其明年結，不如今年配合好日子，仲可以兩個都旺到。」莊韻澄笑言這次閃婚要多謝師父從中推波助瀾。一對準新人打算先在親人見證下註冊，明年才擺喜酒，始終疫情未完，莊韻澄指不想到來參加婚宴的親友要「冒險」。

莊韻澄表示兩人拍拖後即見家長，莊媽媽非常喜歡這位準女婿。莊韻澄續說：「佢係我未來老公，100分我畀佢90分，10分係進步空間。」準新郎Joe比莊韻澄細5歲，她並不介意姊弟戀：「咁佢好成熟，好負責任同好識照顧我，未開始拍拖都好好，拍拖後又越來越好，下半世我哋都一齊，呢個男人好可靠。」問到可是奉子成婚？莊韻澄否認：「唔係呀！不過我哋都鍾意小朋友，計劃出年生喇，我仔女都鍾意，想生兩個，未來老公鍾意女，佢話想要前世情人喎。」

莊韻澄入紙結婚，顯示她的婚姻狀況是「離婚」，她再次解釋：「係呀，都10年、8年前嘅事，我嗰時27、28歲，仲未入行，對方係圈外人，我嗰時買咗層樓，寫咗男朋友個名，因為釐印費太貴，分手時佢都有畀返層樓我，佢都已再婚仲生埋小朋友喇。」莊韻澄又指跟未婚夫Joe有交代自己的過去。莊韻澄平日最愛性感演出，她謂婚後會繼續幕前工作：「老公接受同明白我，支持我嘅工作，婚後做咗人妻會篩選下，未必再有呢類性感演出，形象可能會唔同。」莊韻澄強調婚後不用老公養，她說：「有嘢做個人先有寄托，有生存意義。」莊韻澄會與未婚夫一齊減肥後才影結婚相。

改完名再結婚

耶撚耶西 都差唔多

處女膜 只要拜多幾拜就會有返

最緊要有人肯埋單

ABCDEF

正常

毒撚 同 It 狗 執二灘

最緊最嫩滑 mk仔食曬

臭弧

結婚師

條仔就正啦，日屌夜屌個波係咁彈

即係會俾第二個男人插入

師傅控制晒
會唔會師傅負責埋性交轉運

埋單師

算唔算埋單? 雖然條女咁正

on99
日日係到講改左名
就有桃花有婚結轉晒運

但又話條仔其實陪住自己成年
做晒工具人護花使者

師傅叫佢唔結係唔係即刻唔結

幸福賓周 這些機會不是屬於我的

好想揸佢對波。

google 完都唔認識呢個藝人...

黃藝人要幸福呀

多餘啦, 成日笑人埋單, 連登仔連幫人埋單的資格都無

咁你自己收收皮啦

埋單？那有錢你老母

39歲仲有仔生???

即係點? 唔識得都唔出奇啦

吃掉前男友

唔識就唔柒嘅 唔識又講出黎好似好叻咁
就真係柒啦

佢對奶一定唔吸引

邊條on9話霍哥

點會霍哥,霍哥咁多女性朋友又後生洗唔洗要個中年女人

果然埋單都係搵IT 毒撚

好想屌佢對大波

俾賤男mk玩完
IT毒男弟弟埋單

似春菜花八字dum哂果種
呢啲先好屌
俾佢焗死幾次都制

我fd 40 啱啱先生完
咩年代呀而家，營養定係醫療科技唔同以前啦

年紀唔同姐
都無乜再咁留意娛樂新聞啦,
無話柒唔柒既

我30幾歲
我老母當年都38歲生我
由細到大都充滿代溝 佢又唔識教
如果佢早15年生我成個世界會唔同曬

五毛好努力抵毀黃藝人
祝你後代逢女都要拜處女膜

條友就係師傅個徒弟

1卡都攞出黎曬？！

佢好撚多物業揸手，我相信連登仔排隊做屋企個隻自己識去廁所既狗

屌你老母咩 乜鳩都五毛

我落場果陣你做緊冷氣軍師呀撚樣

等畀毒撚當街斬死啦

佢之前算唔算假結婚

人哋自己大撚把錢啦
幾層樓收租
洗撚要人埋單咩

臭鴨

埋單俠

睇黎 IT 男最後請師傅出手先成功

39歲你屌埋我個份

早十五年，你已經唔存在

可能做緊富二代

係佢唔夠出名令到冇人識佢
你咪又係講到識佢好似好叻咁

Ot狗

遲早比人帽

同毅進杰一樣下場

1卡都嫁?

俾人玩到咁，改完名咪當重新開始囉
而家咪幾好

埋欄食井水

霍哥咁樣衰襯都襯唔起呢啲又大波又有錢又有幾層樓係手既中年女人

個IT毒撚執到寶啦 未來老婆咁撚有錢

唔算埋單，人地大把樓揸手，有錢女嚟

渣到隻手關節發炎都似

好在冇嫁俾性上癮軟飯王鳩頭痕，否則下半世都好踎兜 !

埋單

又黃又大波又大把樓錢 夢寐以求添啦

以為咩鑽戒要高調曬噤巴閉

1卡

我以為睇錯, 1卡

啲波罅相變成絕版

我都想有機會埋佢單

大把人屌過,真心唔覺條仔執到

生過 BB 個西又闊又黑, 連粒 lin 都會變黑
肚仲可能有橙皮紋
IT 男真慘

仲有卵未定經就得啦

佢個樣唔係好靚
但39歲仲可以keep到副咁嘅身材
真係犀利

對波正到仆街

生過咩

連登：全部都係雞

都10年、8年前嘅事，我嗰時27、28歲

啫係40都黎緊

叻就唔叻架啦 起碼唔會衝出黎柒

我都想埋單
玩波都玩成個星期

IT狗又做接盤俠

祝佢幸福

條IT 狗爽就真
莊端兒幾棟豪宅渣手
FAT FAT

佢條仔比左錢師傅叫佢講架

佢咁撚有錢又大波邊個埋邊個單

風水婚姻騙局

90%妾個胸

冇人講個羅孝勇執二手雞

個it 狗個樣
真係幸福的jj

素顏好樣衰，殘左好多

連登仔真係好冇口德

理得你係藍定黃
屌左先

講到連登仔有機會埋單咁

識揀 我都想做IT狗

成段感情都比個所謂改名師傅控制住
個徒弟想追條女 > 師傅同佢講好快會有桃花，要把握機會
個徒弟係咁求婚 > 師傅就話越早結越好 > 即刻結婚
個師傅都唔知收左個徒弟幾多錢

恭喜

本身條女都好有錢 埋乜單姐